真正公投—見唔見林鄭好？

政圈：林鄭約見區議會議員

2019年9月18日(三)

晚上7-9 政總

大家認為我認唔認該去？ 留言話我知！

以下開放留言，有咩野想我轉達比林鄭知 ?

[url]

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔應該去

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦